致咁多位警察

狡兔死，走狗烹

係共產黨常見既手段

屌，班警畜明呢啲就唔會仲打市民啦

警察大佬，你地唔係為政府做野，係人民

首先佢絕對唔係大佬
佢地唔會明白係出緊納稅人既錢
係人民既公僕

Push

太深
佢哋睇唔明
林女士都寫得出，公函連用兩個感嘆號

要講得再淺白一啲，同再通俗啲先得

Condom都係即棄，何況你哋

Condom可能對於佢地黎講好反感
而且唔可以完全表達到個用意
對手持執法能力既武裝力量
共產主義只可以容納公安，武警同埋軍隊

無左香港市民
你一係加入一份子做二等公安
或者成為下一個受害者

最後都係搵啲細嘅祭旗 識諗嘅早走早著

根本佢地就算變左公安都無所謂

大陸d公安城管橫行霸道

佢地既霸權只會有增無減

錯，共產黨既手段係會直接打倒最高果啲

同時迫下面歸順

令你無能力對坑

點會咁你直接做公安
內地好講血統同埋根正紅苗
信唔信你地都成問題

無估到會成立另一條特別部隊名比佢地
再由咁既名義要佢地交實權
到時連公安都不如

【 有冇人覺得好無力 ？】